暫緩你老母個自由閪咩

我地唔撚係要暫緩
我地要撤回呀 屌你老母
仲有班義士呀 放返哂出黎
香港人 聽日同我企哂出黎